（獨立文宣）反送中WhatsApp Srickers

WhatsApp Sticker 內有 3張721 Poster 既sticker

附送新設計721 Poster，希望易入腦，少字，容易share

要有Mega app 同 WSTicK app

Mega Link：

Download完click入file，按share button，揀WSTicK就可以加入stickers

好撚正呀入嚟share please

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

建議用wstick share 埋上google drive/share 埋QR CODE 咁樣會更多人DOWNLOAD